{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/4875",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "금룡"
    },
    "text": "金龍\\n\n住所:ソウル特別市広津区広蔵洞22-1ウォーカーヒルホテル\\n\n基本説明:漢江を見下ろすモダンな全景を眺めながら食事ができるウォーカーヒル内の中華料理店。 低価格帯ではないが、ソウルで指折りの広東料理が味わえるところだ。 静かで格調ある雰囲気のおかげで家族の集まりにも良い。\\n\nメニュー:シェフコース(25万ウォン)、万寿無窮コース(21万ウォン)、コース(18万ウォン、28万ウォン、50万ウォン)\\n\n価格帯 : 15~25万ウォン台\\n\n駐車可能可否:バレーパーキング\\n\nアクセス:広蔵洞シェラトングランドウォーカーヒルホテル内\\n\n営業時間:12:00~15:00/18:00~21:00(ラストオーダー20:00)\\n\n特徴 : ビジネスダイニングに最適、両家の顔合わせに最適、インテリアが良い、眺めの良い、ホテルレストラン、ファインダイニングができる、雰囲気の良い、プライベートルームがある、バレーパーキング\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォーカーヒル内の中華料理店の名前は何ですか？",
            "answer": "ウォーカーヒル内の中華料理店の名前は金龍です。"
        },
        {
            "question": "金龍の住所はどこですか？",
            "answer": "金龍の住所はソウル特別市広津区広蔵洞22-1ウォーカーヒルホテルです。"
        },
        {
            "question": "金龍の特徴は何ですか？",
            "answer": "金龍の特徴はビジネスダイニングに最適、両家の顔合わせに最適、インテリアが良い、眺めの良い、ホテルレストラン、ファインダイニングができる、雰囲気の良い、プライベートルームがある、バレーパーキングです。"
        },
        {
            "question": "金龍のメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "金龍のメニューにはシェフコース(25万ウォン)、万寿無窮コース(21万ウォン)、コース(18万ウォン、28万ウォン、50万ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "金龍の営業時間は何時から何時までですか？最終オーダーは何時ですか？",
            "answer": "金龍の営業時間は12:00~15:00/18:00~21:00で、最終オーダーは20:00です。"
        },
        {
            "question": "金龍はどのようなアクセス方法がありますか？",
            "answer": "金龍へのアクセス方法は広蔵洞シェラトングランドウォーカーヒルホテル内です。"
        },
        {
            "question": "金龍では駐車することができますか？",
            "answer": "金龍ではバレーパーキングが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "金龍はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "金龍は静かで格調ある雰囲気があります。家族の集まりにも良いです。"
        },
        {
            "question": "金龍で味わえる料理の種類は何ですか？",
            "answer": "金龍で味わえる料理は指折りの広東料理です。"
        },
        {
            "question": "金龍の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "金龍の価格帯は15~25万ウォン台です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 436
    }
}